## Metadata(元数据)
元数据（Metadata）含有页面的相关信息，包括样式、脚本及数据，能帮助一些软件 (如搜索引擎， 浏览器等等）更好地运用和渲染页面。对于样式和脚本的元数据，可以直接在网页里定义，也可以链接到包含相关信息的外部文件。

1. `<base>` : HTML `<base>` 元素 指定用于一个文档中包含的所有相关URL的基本URL。一份中只能有一个`<base>`元素。
2. `<head>` : HTML head 元素 规定文档相关的通用信息（元数据），包括文档的标题，文档的样式和脚本的链接（定义）等。
3. `<link>` : HTML 中`<link>`元素指定了外部资源与当前文档的关系. 这个元素的使用方法包括为导航定义关系框架.这个元素经常用来链接css文件。
4. `<meta>` : HTML `<meta>` 元素表示那些不能由其它HTML元相关元素 (`<base>`, `<link>`, `<script>`, `<style>` 或 `<title>`) 之一表示的任何元数据信息.
5. `<style>` : HTML的`<style>`元素包含了文档的样式化信息或者文档的一部分。指定的样式化星系包含的该元素内，通常是CSS的格式。
6. `<title>` : HTML `<title>` 元素 定义文档的标题，显示在浏览器的标题栏或标签页上。它只可以包含文本，若是包含有标签，则包含的任何标签都不会被解释。